Асинхронный двигатель
Уравнения

\begin{eqnarray}
M_{self,i,j} &=& \begin{cases}
 k=i & 1 \\
 k!=i & k_{in}
\end{cases}\\
\Phi_{s,s,i}(t) &=& \sum_{i=0}^{2} ((\vec{n}_i,\vec{n}_i) w M_{self,i,j} I_{s,j}(t)) \\
\Phi_{s,r,i}(t) &=& \sum_{i=0}^{2} ((\vec{n}_i,\vec{n}_i) w MI_{i,j} I_{s,j}(t)) \\
\Phi_{r,s,i}(t) &=& \sum_{i=0}^{2} ((\vec{n}_i,\vec{n}_i) w MI_{i,j} I_{s,j}(t)) \\
\Phi_{r,r,i}(t) &=& \sum_{i=0}^{2} ((\vec{n}_i,\vec{n}_i) w MI_{i,j} I_{s,j}(t)) \\
\Phi_{s,i}(t) &=& \Phi_{s,s,i}(t) + \Phi_{s,r,i}(t) \\
\Phi_{r,i}(t) &=& \Phi_{s,s,i}(t) + \Phi_{s,r,i}(t) \\
\I_{s,i}(t) R_s &=& U_i(t) - w \frac{d\Phi_{s,i}(t)}{d t} \\
\I_{r,i}(t) R_r &=& \frac{d\Phi_{r,i}(t)}{d t} \\
\end{eqnarray}

где:
\begin{description}
\item[$I_{s,j}$] ток статора в обмоте j;
\item[$I_{r,j}$] ток ротора в обмоте j;
\item[$M_{self,i,j}$]  межобмоточный коэффицент магнитной связи
\item[$\Phi_{s,s,i}$] магнитный поток проходящий через $i$-ю обмотку статора наводимый токами обмоток статора
\item[$\Phi_{s,r,i}$] магнитный поток проходящий через $i$-ю обмотку статора наводимый токами обмоток ротора
\item[$\Phi_{r,s,i}$] магнитный поток проходящий через $i$-ю обмотку ротора наводимый токами обмоток статора
\item[$\Phi_{r,r,i}$] магнитный поток проходящий через $i$-ю обмотку ротора наводимый токами обмоток ротора
\item[$U_i$] напряжение приложенное к обмотке статора
\item[$$]
\item[$$]
\item[$$]
\item[$$]
\item[$R_s$] сопротивление статора
\item[$R_r$] сопротивление реактора
\item[$U$] напряжение приложенное к реактору
\item[$\Phi$] магнитный поток реактора
\item[$S$] Эффективная площадь магнитопровода
\item[$\mu$] магнитная проницаемость сердечника
\item[$\mu_0$] магнитная проницаемость вакуума
\item[$w$] число витков обмотки
\end{description}
